Téma 
 
Podle mého názoru, by ministerstvo dopravy muselo řešit nějakými způsoby kromě kampaně.  Za prvé je kontrolovat proud aut.  Například dopledne je možné řídit auto, kterým jezdí pro práce.  Anebo dělníci, kteří chodí do práce vlakem, autobusem a tramvají, můžou jezdit za levnejší cenu.
 
Jiný způsob je omezit počet řidičů, kteří můžou mít auto.
 
Za druhé je zlepšit dopravní systém, aby zmenšila dopravní zácpa i byla silnice bezpečný.  Aby řešili takové problémy, je třeba vytvařit nové linky a přístupy dopravních prostředků.
 
A ještě jiný způsob je vybudovat nové silnice.  Ale takové řešení má nevýhodu.  Například, je to problém s ekologií.
 
Důležité je přemýslet o tom, že vytvoří dobrou kombinaci mezi životním stylem lidstva a přírodou pro naši budoucnost na zemi.
